[警世文] 2020年6月4號將會係疫症同運動轉捩點

5月10有團隊申請緊九龍遊行不反
以今日限聚令廷長到5月尾黎睇
班狗出反對通知書機會十分大
亦都預計會有唔同聲音討論出定唔出

以下係預測
同樣地佢地將會係5月尾再廷長至6月 因為中小學仲分階段復課
係全面正常復課前都一定唔會解除
而6月9 6月12 甚至7月1 大家都知發生咩事
從政府角度諗 唔比人出又可以撳低一週年一石二鳥既方法
就係用同一個已經成功唔比人聚集既借口 不斷重複
令到人習以為常 呢樣都係港共慣常做法

但最重要既一點係咁多日子之前仲有6月4日
以往咁多年每年都有集會 亦都係每個人習以為常既一個集會
而港共最怕就係大型集會再次出現既一日
預計今年64集會將會遇到多方面阻撓
但可以抗衡既就係民陣既號召力

六四燭光晚會唔係支聯會搞㗎咩

推唔到

嗰個唔係工聯會咩

秒

工聯會嗰個係六七

都差唔多同一批人姐

同埋可以借用支聯會的食古不化,實聚到人

聽聞美國衡量關係法,係好看重六四集會的自由

入心入肺到lonely planet都有講

BTW

周梓樂 陳彥林 也係民主烈士

Sor
自膠
但今次真係好睇大會主動號召